機電署技工獅子山墜崖亡 留書妻女表愛意

「東網專訊」獅子山懷疑有人墮崖失蹤。中午12時許，有行山人士經過獅子山郊野公園麥理浩徑近山頂，在崖邊發現一個背嚢，內有信件及財物，卻不見物主蹤影，擔心有人發生意外，立即報警求助。警方聯同消防等救援人員接報後，於黃大仙集合上山搜救。政府飛行服務隊直升機亦奉召出動，於獅子山上空搜索。

據了解，失蹤男子姓張（50餘歲），在機電工程署任職高級技工，他在背囊內留下一封給妻女的遺書，寫道：「親受的孟（妻子），我愛你，你要好好照顧自己和女兒，省點錢留給女兒，要跟女兒好好相處，來生有緣，再追逐裙下。香港很美，但孟更美可愛。寶貝（女兒），你要好好讀書，為自己而讀，不問成績，要跟媽媽好好相處，互相扶持。孟、張，今生愛著妳。不是因家庭、金錢、工作、疾病、朋友。各位保重。（估計指自殺原因）」

張的胞姐表示，他們共3姊弟，張排行中間，與妻子結婚多年，女兒今年讀中三，前日星期日晚上，一家人提早吃團年飯，當時未見張有任何異樣，期間仍有說有笑，近期他亦無提及有任何困擾，故對他留下遺書大感不解。

師兄一路好走

好傷感
RIP

有個"電"字（疑似IT)

寫得咁靚

咁係因咩事？

例牌幾樣都唔係，咁即係點?
唔小心殺左人所以內疚?

RIP

死左個位都好撚貴

可能純粹自己厭世

關咩事？人地做醫生，咪一樣走去跳樓？！

入到政府都要死

莫非又係果d病

如果有安樂死...

唔想睇自己個女大?

不是因家庭、金錢、工作、疾病、朋友

emsd 咁hea 都跳

咁即係關政治事啦
多謝支那啦

冇任何生活問題，只係厭世自殺?

部門: 機電工程署
職位名稱: 高級技工(電氣)
薪酬: 總薪級表第8點（每月17,200元）至總薪級表第10點（每月19,410元）

雖然佢話同金錢無關
但5張仲係咁嘅人工仲要供樓養妻活兒真係掹掹緊

一死了之連兩餅野都無埋，食屎狗

有長糧有公屋夠打死你